點解大家樂早餐成日無吉豬

因為啲豬畀大家拮曬

d豬懶訓，未起身

仲養緊

今朝先食完再加個炒滑蛋

咪就係得一日